到底連登拆散咗幾多對情侶

成班毒撚鳩下鳩下乜都話俾人帽被分手真係多得你哋唔少

咁就分手受唔住考驗,渣ga

我愛你

無分啵^^

有冇咁易散

下下都低質玩野留言

都無一齊，唔好痴線啦